{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 화명동 비앤비 호텔 (B&B Hotel) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約のお知らせによって客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、ワールプールバスとPCも備えられています。 ただし、未成年者は入室が不可能であり、実物の身分証明書が確認されない場合には宿泊が不可能であり、払い戻し及びキャンセルもできません。 ブティックホテルの特性上、客室の割り当ては写真と異なる場合があります。 また、ペット同伴はできず、ホテルのPCはゲーム用ではなく、ネットサーフィン用として使用され、連泊時には追加料金が発生しません。 追加で超過した人数が発生した場合、大人1人には追加料金として15,000ウォンが加算され、7歳以下の未就学児1人は無料で利用できますが、最大人数を超えることはできません。 入室および利用についてのご案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室で無料で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "予約のお知らせによって、客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはワールプールバスとPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "実物の身分証明書が確認されない場合には宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "宿泊が不可能な場合でも、払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当ては写真と異なることがありますか？",
            "answer": "ブティックホテルの特性上、客室の割り当ては写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのPCは何に使用されますか？",
            "answer": "ホテルのPCはゲーム用ではなく、ネットサーフィン用として使用されます。"
        },
        {
            "question": "連泊時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊時には追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "超過した人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "超過した人数が発生した場合、大人1人には追加料金として15,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "未就学児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "7歳以下の未就学児1人は無料で利用できますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および利用についてのご案内はありますか？",
            "answer": "入室および利用についてのご案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 453
    }
}